求幫拖 又有老作野啦

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

鳩噏唔駛本
乜春證據都無就話自己邊個邊個,最撚閉啲藍絲乜都唔諗下照單全收

講咁多嘢
早兩晚唔見佢落元朗
睇佢幾時返屋企途中撞著黑社會

下面有大量藍絲係到推 唔好俾佢地散到出去話我地有錯 想有人做一下準備

唔洗睇 睇壞腦

佢老豆係滿大人？